
                      Creo que es una película que trata de sacar a relucir la estupidez que es etiquetar a las personas. Así tambien lo idiotas que son los rumores y los prejuicios. Una moraleja simple, pero buena. Además con una cómica manera de trasmitirlo.
        
            